大家post IG story會唔會睇返有邊個朋友睇左？

然後諗我在意既果個人究竟睇左未呢
點解咁遲都未睇
點解睇左又唔覆下
會唔會

會 淨係留意心儀對象睇咗未

完全唔會

你啱

會好想佢覆自己
但其實唔會..

有冇咁好定力

有試過po close frd
其實close frd list就係得佢一個

明

會，但人哋睇唔睇又點？咪一樣對你冇興趣

其實我都係，睇人story完全冇意思，睇完咪算

原來大家都做過

珍
自從在意果個同自己再無交集就冇po過了